飛虎暴徒又破壞法治啦

狗隊負分不是無可能

依兩個都幾撚明顯，冇咩人咁着

好撚好笑
兩個著到完全一樣，驚死人哋唔知係制服

鎖撚咗閘架喎 好撚弱智

支持警察用武力對付暴徒

站內影出去加封左閘加制服，邊位天才諗到

又要問一次
點樣影架

飛虎暴徒vs 畜龍popo

香港警察 知法犯法

又捉鬼，要spin 呢d 野去藍絲gp 啦，係到po 有撚用咩

鳩sir

上面班人有無睇直播架

果兩個飛虎爆閘入去架

仲想叫其他人入去困獸鬥